Parameters : Autotesting\nextAndnextT_source.txt Autotesting\next_testcases.txt NUL
Current: 5, Next: 6.
Current: 12, Next: 13.
Current: 20, Next: 21.
Current: 27, Next: 25.
SPA
New Category :  Next
Evaluating query 1 - Test1
finish pql
Your answer: 1 1 1 2 3 4 4 5 6 7 8 8 9 9 9 10 10 11 11 11 12 12 12 13 13 14 14 14 15 16 17 17 18 18 18 19 19 20 20 21 22 22 23 23 23 24 24 24 25 26 26 27 27 28 29 29 29 29 30 30 30 31 31 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 
Evaluating query 2 - Test2
finish pql
Your answer: 
Correct answer: 
Evaluating query 3 - Test3
finish pql
Your answer: 8 
Correct answer: 8 9 
Missing: 9 
Additional: 
Evaluating query 4 - Test4
finish pql
Your answer: 17 19 
Correct answer: 17 19 
Evaluating query 5 - Test5
finish pql
Your answer: 1 1 1 2 3 4 4 5 6 7 8 8 9 9 9 10 10 11 11 11 12 12 12 13 13 14 14 14 15 16 17 17 18 18 18 19 19 20 20 21 22 22 23 23 23 24 24 24 25 26 26 27 27 28 29 29 29 29 30 30 30 31 31 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 
Evaluating query 6 - Test6
finish pql
Your answer: 1 1 1 2 3 4 4 5 6 7 8 8 9 9 9 10 10 11 11 11 12 12 12 13 13 14 14 14 15 16 17 17 18 18 18 19 19 20 20 21 22 22 23 23 23 24 24 24 25 26 26 27 27 28 29 29 29 29 30 30 30 31 31 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 
Evaluating query 7 - Test7
finish pql
Your answer: 22 24 
Correct answer: 22 
Missing: 
Additional: 24 
Evaluating query 8 - Test8
finish pql
Your answer: 26 
Correct answer: 26 
Evaluating query 9 - Test9
finish pql
Your answer: 1 1 1 2 3 4 4 5 6 7 8 8 9 9 9 10 10 11 11 11 12 12 12 13 13 14 14 14 15 16 17 17 18 18 18 19 19 20 20 21 22 22 23 23 23 24 24 24 25 26 26 27 27 28 29 29 29 29 30 30 30 31 31 
Correct answer: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 
Evaluating query 10 - Test10
finish pql
Your answer: 10 
Correct answer: 10 
Evaluating query 11 - Test11
finish pql
Your answer: 9 
Correct answer: 9 
Evaluating query 12 - Test12
finish pql
Your answer: 
Correct answer: 
Evaluating query 13 - Test13
finish pql
Your answer: 24 27 
Correct answer: 24 27 
Evaluating query 14 - Test14
finish pql
Your answer: 25 
Correct answer: 25 
Evaluating query 15 - Test15
finish pql
Your answer: 
Correct answer: 
Evaluating query 16 - Test16
finish pql
Your answer: 18 
Correct answer: 18 
Evaluating query 17 - Test17
finish pql
Your answer: 
Correct answer: 
Evaluating query 18 - Test18
finish pql
Your answer: false 
Correct answer: false 
Evaluating query 19 - Test19
finish pql
Your answer: false 
Correct answer: false 
Evaluating query 20 - Test20
finish pql
Your answer: true 
Correct answer: true 
Evaluating query 21 - Test21
finish pql
Your answer: 1 2 3 2 3 4 2 3 12 3 4 5 3 12 13 4 5 6 5 6 7 6 7 8 6 7 11 7 8 9 7 8 10 7 11 13 8 9 8 8 10 7 9 8 9 9 8 10 10 7 8 10 7 11 14 15 16 15 16 17 15 16 19 16 17 18 16 19 20 17 18 21 18 21 22 18 21 24 19 20 21 20 21 22 20 21 24 21 22 23 21 24 25 22 23 21 23 21 22 23 21 24 24 25 26 24 25 28 25 26 27 25 28 29 25 28 30 26 27 25 27 25 26 27 25 28 28 29 31 28 30 31 
Correct answer: 1 2 3 2 3 4 2 3 12 3 4 5 3 12 13 4 5 6 5 6 7 6 7 8 6 7 11 7 8 9 7 8 10 7 11 13 8 9 10 8 9 8 8 10 7 9 8 9 9 8 10 9 10 7 9 10 11 10 7 11 10 11 13 14 15 16 15 16 17 15 16 19 16 17 18 16 19 20 17 18 21 18 21 22 19 20 21 20 21 22 21 22 23 22 23 21 
Missing: 10 11 13 8 9 10 9 10 11 9 10 7 
Additional: 10 7 8 18 21 24 20 21 24 21 24 25 23 21 22 23 21 24 24 25 26 24 25 28 25 26 27 25 28 29 25 28 30 26 27 25 27 25 26 27 25 28 28 29 31 28 30 31 
AutoTester Completed !
